估唔到一隻閱文所凍結既資金已經好貼近amazon 既市值

港股身為三大股市都唔係無原因

當港紙兌美金一比一個時, 香港一定係國際金融中心

我入左創意台？

屌

你知自己點解成日輸錢未